一條片已知香港YouTube已死

屌你搵幾包美國薯片拍下 豪無誠意為拍而拍 都可以做到熱門第二 前幾日仲好似第一添
四川辣王你禁廢幾時先收皮

程程

咁你又睇

你係其中1view 仲好意思開post？

你之前訂閱過佢都係一伙架啦

比起睇TVB 算好得多架啦

有無人介紹下有乜好睇

HELLO你好又係屎來母三次元素(加手勢
屌你老味睇廣告都背熱

做youtuber識奶共就發到豬頭咁

狗睇

識英文一定target外國市場
香港市場咁細